反中係香港人既唯一出路

香港人淨低既出路就係全力反中
唔只反共，我地仲要反對中華民族意識，反對大一統思想
咁樣香港人先至能夠從根本省悟中國既禍害

同時我地唔應該唔理中國
反之，我地應該支持中國各地區各省獨立
中國獨立既地區越多，中共既勢力就越弱，對香港既威脅就越細
好多地方例如廣東同上海都有排外既情緒
我地應該好好煽動各地獨立先係

不嬲係

U don't say

最弊而家係香港人自己内鬥，你反中對港奸傷害唔大

近來五毛假膠充斥時事台
原諒我開多個阿媽係女人post

叫啲港女唔好淘寶慘撚過死呀

再加埋日日周圍都講大陸用語，又手機 又小三 又小鮮肉咁，點會唔同大陸同化

agree OP

港奸=中國人